2017年皇家雅士谷賽期討論區2

次次比你開先--

煲仔近期好憎我定點--

快閘

煲b

邊隻第4

2

算 跳樓先
今晚抗議你 唔入嚟

中熱q起機

無place

早咩知
不嬲講早知都比人屌架啦

第4邊隻個fd有俾tips冇時間po

咪咁啦

但係英國跑

推多口

唔講囉 大家波po手足洗唔洗提老母

嬲u

第一日識我 ？

甘晚g持莫牙氹反你

唔好jer佢啦

有時dup心先咁講

我偶像天下第一

有17蚊派返

下場8號啦

屌佢又中
四連派幾多

痴撚線

下次share

莫雅咁好分

1100

咁少 佢買$10

認真，要post都等最尾幾分鐘post

金混銅聽個名就知唔洗買

Ok

隻馬叫豬籠

入水

今場馬 好多馬既倍率 同外國差好多 香港好分好多

有無人派

隻16又準備打劫

6拖4，14

路b

買左

1，4

11啡格w

都唔錯

6w

其實睇外國倍率應該先最準

11 wp啡格
1w啡格
4 5 13 16綠格

啡格都只係貼近返出面倍率

2倍

全藍衫贏， 好輕鬆

9-15-7

88

得第３

爆大冷

咁冷

咩參差起伏啊

哈哈

9 15

外國馬真係雞注當食花生

on9 點度

Jumped

萬幾蚊q

以為豬籠追到

過萬蚊q

999倍弱左智

隻13笑死 牛拉都唔郁
開跑呆左兩秒先知要跑

核爆

打到尾段已經無力

爽呀

磅太重

艾德輝 un 得好過田泰安 好多

田泰安唔係好啱節奏

外國d女人全部著短袖
反而男人著長袖

好冷

D禮儀小姐全部短袖

鳩買最冷果隻算 度乜春

鳩買有機會中到一萬蚊Q,

度一定無呢個機會.

呢場5號啦
外國8倍 香港咁好分

條4連

緊係2 4，夠冷

👍

2，4，12鐵角

If you say again, I will fucking knock you down

留意

1，6，7

今晚香港啲飛怪怪地

落親飛都無好野

即刻著格

即係點
香港準d??
啱啱番到玩兩下唔知頭兩場點

英國都有落飛黨

落飛黨咪曬係外圍 ，到到都有嫁啦

7 號好似幾勇

邊位巴打咁重手

4連

屌你咁狼

落到１０倍～

8

有7無5

隻7外國4倍

下場努力

化學能量

今晚大注真係會跳樓
啲賽果係咪有咩誤會 已經飛左我偶像都咁

跑乜 買左347過關

跑咩

莫雅打都唔打？ ...

３ ４ ７

J2屌到佢好狠。結果又贏

中晒

外馬就應該爆爆

上幾次清袋博爆冷出事,,,今晚係咁爆

隻7班主持係咁睇死佢

又話出汗，又話有陰影

莫雅馬王飛

痴線

佢地唱衰就要拖埋是常識吧

位置q 第一關就

班主持講咩都唔使理 睇外國飛就最可靠

算，既然都係爆，玩番老本行算

我唔撚信啦 扮撚曬野？

莫艾誠今日會否有一隻贏

唔係咁講，隻3好冷下

唔賭了 賭波算

應該唔會有人咁無聊

10蚊玩下當睇馬囉，咁好分

要圖？

鳩
鳩買 過到關派200

今場要我偶像了

lm

Lm

要留了

過三隻

三條飛應該過十萬 如果下場中三隻

我

呢場

11 外國26倍 香港89倍
買p

正

me la

我雅又馬王飛了

J2幾條友仲係到兜

我雅 今場要上了
儲左氣好耐

轉播親都

高地之舞
我記得呢句野仲要我講

單車要變摩托啦

今次無轉播，高地之舞輕鬆win

馬王飛好似接近全滅

我都要左5

Lm了

要留名了

呢場雙俊誠點睇

鳩禁 2 3 9 12

16(是但揀)

羊左比我扑

13正確人選

報左驚

夠秤了
咪搞事

就咁話

好想同你做愛

3 9 13

加多個得唔得

9 12 2 13
利申：無買

四連環?

OK,我拮佢，佢拮你，你冇得拮
Deal唔deal

想比你拮

14-12-7

14-12-7-6

空心錫人

5咁都唔頂埋佢

唔中

14超到
3檔比人塞到冇位，鑽左起碼5,6次先出到，次個箭步就上左黎

12都好勁

空心錫人捐得好快

我條三重彩7行頭

無研訊？

空心錫人咁樣閃出去衝到利馬圖去得實利個邊

下，屌那媽，第2係12咩，仆街，唔係2咩

研訊

仆街，又睇錯
屌

即係打和

唔緊要啦，有研訊，14應該無win

唔撚好，14冇win本都冇埋，咪on9啦

屌你痴撚線咩月，當跑第2咪算

啱先係咪兩只馬夾撚住魔雅

有得扑變冇得扑

絲打有冇tg

咁樣外閃出去唔修正，好難講
但係得實利內閃都好似無修正

咁不如退錢算當今場打和算啦

中左都再輸幾蚊

有無得告哂兩隻變7贏

屌告得甩都唔知點排

屌，跑咁耐，番到黎個number要諗點砌，不如唔好跑直接當六合彩咁賭算啦

屌 搞咁撚耐

冇事

馬照跑，仔照扑

告得入都唔知點排，都係算啦

唉，以為14-2,原來14-12,博左咁多都係打個和仲要輸少少，好想喊

原來羊左9個半

幾十隻馬 點樣賭

呢場咩跑法 ，點玩

互串

兩隻個d係咪是但一隻贏都當中

係

點解同號既

外國賠率個頭4都係大外檔

10 wp 鳩買

賭賭佢

10 12 16 20

鳩買 14W

投影 比人打劫，DLLM

狗會唔想比大家玩pq

呢場笑死

我搵左好耐都唔見自己買個隻直到終點

外欄堆馬

次次買呢場都同賭大細無分別

27隻馬 我連我偶像隻馬都唔知係邊

貪心

差少少

賽果？

其實跑咩

26，14，16

26 14 16 18

好似係

咁都唔算爆，好彩冇買

買內檔真係贏到錢

唉，呢排好黑仔，又失眠，屎眼又無啦啦多左粒痔瘡，都冇心機賭到，聽日朝早又要出去
睇下聽日上唔上到黎同咁多位大蛇拎水，依家訓了

頂多排，就快想賭都冇得賭

你想我破產都唔洗咁呀

賭盡無悔

買左 12 15 16 17 WP
買果時完全唔撚知咩黎

跑完先發現隻26 已經八歲

未玩過咁多隻緊，買15 (26) 中左26姐係賠29倍?

睇過兩三場呢D 廿鳩幾隻一齊跑，
場場都係內檔馬贏

係wo買內檔
前日內檔殺晒

下次識賭了

下年再來吧

sbt

呢幾日都贏左幾千，夠皮了
英國馬好好分

御林巡邏兵

無知想問點解外國馬極少戴眼罩